99年出世嘅算係90後定00後？

如題

99後

正如89算係80定90後

正如79算係70定80後

成日衝出來認90後的1999=00後
利申99年出世

正如59算係50定60後

其實XX後應該係影響佢既成長環境
1999出世果D 冇經歷過九十年代, 叫90後真係差少少野

on9 , 咁88 出世 到90 都係得兩歲， 兩歲你做過d咩你記唔記得？ 成長環境 ? 咁不如全部推後十年啦， on9仔

88年出世的確唔應該叫80後
有咩問題? 你先係ON9

我正式宣布連登仔只可以80年出世先可以叫80後， 81 年就81後， 如此類推

90後純種純正中國香港人

遲過1997年7月1日前在香港懷孕及出世的，冇晒英屬香港血統，得返純正的中國香港人

咁9495呢？經歷過六年，得頭3,4年仲要係完全空白，得個1,2年，你5,6歲果陣咪又係打緊飛機
乜鳩經歷過，就好零零後經歷過沙士一樣

因為中國化教育政策，唔係1997年推出，而係2003後近先開始推出。
而2000後，有大批香港人北上娶妻，校園圈子更加接近中共文化

所以2000年後出世先會比較中國化。

69算係享受

其實無人覺得用年代將人分group好on9?

90後表面上係跟出世年份分，但實際上係睇成長、受教育嘅年份
大陸化又唔係2000嘅事
莊豐源案（雙非居港權）2001年
大陸遊客自由行2003年
小學普教中2008年開始推（但未普及全港），嗰陣1999年出世人嘅讀三年級左右，唔可以話完全冇影響，但肯定冇2001之後出世咁大。1998-2000出世嘅人經歷緊依個轉變